點樣先可以係MAC玩越南大戰3

用OPENEMU整咗好撚耐個MAME都係唔得
有冇巴打識/試過？

Mac AppStore 有，$23

我主要想雙打，手機兩個人玩唔到

佢本身有出mac版本

揾下Web版？唔記得有無2play